攬炒巴打要627文宣支援

626 627 都要文宣支援!
""有無文宣可以幫627製圖？

627非常關鍵，將626-627連結，對焦問題核心。我打埋627依戰就差唔多退隱

求文宣支援 "" BY 攬炒巴打
好似呢張咁

推

有無攪炒巴tg
可以幫手
同埋我地搞緊G20日本登報既事 想搵攬炒巴幫幫手

幫推！

睇個黃衫背影

覺得好哀傷

幫唔到啲咩
唯有幫手推一推

Push

攬炒巴打 有文宣組搵你 有冇TG/CONTACT留低啊

文宣組TG 攬炒巴打睇到未

可以試下幫手整 內容大概要點？

PUSH

push

推 加油啊

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別